trade in 左既手機會攞去做咩？

如題

CALL G

唔話你知，嘻嘻~

還原你啲資料再拎去賣

非洲 好大須求嫁

Check過零件仲新淨就換個新殼同盒，派俾電話舖/電訊商散貨
(好多消費者唔識check買左翻新機都唔知)
舊款機賣海外

返廠維修嗰個成本，仲貴過廠整部新......

返廠維修嗰個成本係好平...換舊電換個殼值幾錢? 平到你唔信
師傅人工同維修舖租本來就係要俾(固定成本), 搾盡佢地既生產力

二手有9成新果啲
會冲大頭鬼 當新機賣
所以你哋係電訊商，胃信 買到嘅過氣手機
大多數係冲新機，有機會係客退貨返黎既
例子 8plus，XS，10e....

分得出架

舊機當新賣 同 退貨當新賣差好遠喎

放上FB昆傻仔

認真答，有回收商會用嚟攞部機入面啲金
或者會賣咗去華強北，果度啲大媽會好似開蠔殼咁拆開你部電話，再分類變零件賣返出去
iPhone自己有設備去肢解部電話，但都係去回收